葉德嫻: 「係市民就要出嚟」「無論你投比邊個，都要投票！」

葉德嫻指過去立法會存有不少問題，希望籍着更多年青人參選創新路，為議會帶來新景象。被問到會否擔心初選參選人被DQ（取消資格），她指「做未必一定成功，唔做一定會失敗」；至於會否擔心初選觸犯《國安法》，她表示不論國安法或任何法例，自己只會「做應該做嘅嘢」。她認為「係市民就要出嚟」，籲銀髮族和她一同站出來投票，強調「無論你投比邊個，都要投票！」

投票，投票

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

推

國母

Deanie姐

勁大太陽都好多人

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go

推推推推推推推

投票，投票

係人龍呀，大家快啲去塞爆個票站

你別陪罪,如沒我準許

好想俾Deanie姐把沙沙地既聲狂鬧我廢物

好耐無見Deanie姐

btw 尋日見到袁嘉蔚鬧大肚man都真係有陣辣味

好想食咗條辣椒妹

咁都有得笑

投票，投票呀喂

話說你上一個post 條五毛好嬲咁喎

重點

推 願榮光歸香港

風骨

Up

Push

立場姐姐？

自

投

Pish

條五毛又入嚟啦

投票，投票，投票

LET'S GO HAWK

支持

To葉徳嫻：

本人要仿效 民主黨 10年前杯葛五區公投一樣，杯葛今次支教民初選。

一位市民上

Deanie姐好有型

Deanie 姐

袁嘉蔚係HOCC同Deanie姐加持之下
睇黎入硬

好采我琴晚收咗太陽先投，熱成咁我怕會脫水

滾動

多謝Deanie姐

邊個5毛？

不枉我由細支持到大

我要 我要你愛～

Deannie 姐

仲有羅冠聰

咁多人撐袁嘉蔚

To：葉德嫻姐姐

五毛狗名：Sky_Croc
五毛狗牌No. 20867

你可以選擇無視

有冇叫埋契仔投？

投票投票投票投票

青春玉女波后

化骨龍

女神

仲要買一送一呀陰公, 得閒黎較量下

未投快d投

推！

Deanie姐可否不要老

好耐無見佢好掛住

push

真。演藝界一姐

佢幫你推po 喎，就算係5毛都當住係好5毛先唔

btw，推初選投票

桃姐 No.1

Dennie姐呢句同番自己講

好正

Dennie姐先係辣椒妹

葉德嫻

人數人彈藥，twitter 先係武器。

我地要將人數威力發揮，就要多twitter，大家一齊twittee 出去呀！

投票！！

以前係眾志副主席

人數係彈藥，twitter 先係武器。

好快中肺炎

德嫻姐

投票呀

如果我老母都係咁就好....

真香港人影后

咁無衝突嘅，不過多謝佢推啦

感動

「無論你投比邊個，都要投票！」
Fking true,
自決就係咁樣

真影后

up

未投快啲出嚟投 投完食黃店

愛妳

真香港人

啱啱投咗，得幾條友

白車！

721831101111
票站要人

佢老母 于素秋 我啦

香港人嘅影后！

你話係就係 屈毛黨 咩都五毛
不過我唔想引起罵戰

岩呀

投票投票投票

仇思達死對頭？

推返先啱

推！！！！

呢d先係明星

姓袁個位，不了

呢啲先係明星

佢追住大肚文狂屌

葉德嫻仲矮過佢唔係掛

Push 已投

投票

真女神

廣東話傳神d